屌那星，架直升機好撚嘈呀

嘈撚完未呀
走啦屌你老母

有冇高達幫下手

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

ching連伏伏伏都屌得走

有冇rpg

伏伏伏死開